沈陣營第九十期 － 豪賭一鋪，還是勝券在握，走着瞧吧！

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第八十九期 － 直搗大本盈，救得一個得一個

\|/

leave name keep safe

33000點阻力位呢？
快d update

個標題
好有霸氣

黃國英表示，「小心樂極生悲！」網上經常出現類似回應，在不少人心目中，股市是零和遊戲，升完一定會跌。用這類的邏輯，恒指應該永恒在最初成立時的一百點附近。股市是正和遊戲，價值是可以創造出來，所以長遠可以愈來愈高，恒指幾十年便升了幾百倍。

至於另一個常見誤解，是資金收緊股市必定要跌，在一般人心目中所講的股市，不外是由一個主要市場指數去代表。資金收緊，股票兩極化發展，弱股永遠無錢到，可是強勢巨企依然受到追捧，尤其是今時今日商業社會生意歸邊，它們優勢更加顯著。大藍籌成為優質資產，物以罕為貴，投資者都不想輕易放出，所以由少數大公司推股市向上的發展才是最正路。

就算真的會牛轉熊，現階段根本看不出任何迹象，可能等一年半載，然後熊市可能折磨三五七年。之後再要等熊轉牛，初期不會看得出，於是又要等趨勢確認。自己不搶雞胡敢去博十番，這個過程至少一年半載。前前後後，下一個理想搶錢環境少則五年，長則十年，等得嚟，都應該心如止水戒了賭。

既然港股還是長升長有，為甚麼花盡心思去諗幾時爆，而不去好好活在當下，把握這個機會。十年之後回首今日，可能被人質疑，為甚麼會放過一個如此明顯的升浪，正如大家可能怪責2005年上一輩沒有買樓一樣。無人要求閣下All in，大牛市之中不敢任性賭少少，還是回火星做定期存款算了吧。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

又想串師傅

呢個位兩面不是人

我黎上香嘅，師傅

老美沈判了

睡前上香\|/

\|/ \|/ \|/

睡前上香
\I/
師父一定係勝券在握

所有數字都係假設

恆指而家係33000 點

你係31000 既時候買左隻30000 點打既牛，當時既價當係0.1，買左100000 股，即係用左10000 蚊
升到而家33000，理論上隻牛既現價係0.3，即係你而家既投資金額係30000，當中有20000 蚊係profit

你換一隻32000 打既牛，都係當0.1，都係當買100000股，即係你袋左20000 profit

假設有一日突然大跌1000 點，直插到32000
第一個情況下你未打靶，可以選擇繼續keep 定係走，走既理論值都係0.2，袋番20000
第二個情況係你隻牛會打靶，你仍然袋住之前換馬既20000 profit

理論上係一樣，但係第一個option 既選擇會多d，同埋心理壓力細d
再加現實上近牛既波幅大好多，真係大插果日好容易焗住用西價走

咁當然，點解當初你會take 同option 2 一樣既risk，係31000 買隻1000 點打既牛就係睇閣下既勇氣同眼光了

利申︰純理論討論，並唔係教授點玩

嘩乜撚野事
打個丁之後所有野都回哂既

屌夜期跳樓

又係山水畫

原來係你

插呀

就係因為你打丁囉

嘩，係直插
阿寶真心有點燈

打丁累事

夜期gg

本來仲係欣欣向榮
忽然全玩完了

出事喇出事喇走鬼呀

冷靜d，除非你有玩期指
否則未開市都無野可以做到

何時升何時跌
你永遠不知道
唯師父明燈指路

老美插水姐

btw 我真心覺得呢兩晚班小畫家畫得幾靚
加d 想像力係見到又有山又有水

聽朝就沈喇！啲子彈終於可以用唔洗發毛

師父真係我再生父母
\|/

屌你老味差30點奶足500點你同我跌番200

證明佢玩鳩你

大師豪語：

等！

企埋一邊啦！

又如何？

師父沈判美股 夜期 我錯喇師父

牛熊狡滑之處

molamola

一切都玩完了....

師父 爆單邊

沈判，正式啟動！

美股倒跌
夜期大插
聽日開市跌幾多?

1股不留！
保本基金！
騰信囉你狗命！
26000點！

最多咪跌幾十點比師傅開心下爆單邊

英股個啲插唔係講笑 一野都幾廿點咁落 師父廠我啊 我錯喇

道納紅燈

唔止啦,道指由DH到轉燈,納DEE向緊-1%進發喎

沈判了

審判日

港股有勢，阿爺帶住上
師傅加持（佔80%比重）
驚咩

阿爺唔係出左聲咩

你係唔係沈門弟子

In Cfu I trust

美股跌到唔識停喎

一棍落你幾十點

早幾日聽完師傅指示，買左隻1211 牛過夜，而家好驚

哇你老美

師父救大家, 大家唔信, 而家要承受惡果了

沈判近了, 好友應當悔改

美股拱橋

Cls

追完post。
事實證明，安子兄執師父個靚仔樣，聖物阻力圖變返高清，師父仍然是懷恨在心，死咬唔放

追完post。
李阿寶，你想開大期戶口

如果又低開兩百,我再入近牛,每次低開兩百我都入一次近牛!

\|/留名保平安

又單日轉向

跌緊200啦, 師父救我啊

邊度跌？睇過？
你想奶幾多點？出聲！

尋日冇溝貨

\|/
救我

上注香先 \|/ 師傅保佑

研究TA最近感覺點?

\|/

大家咁早就起身

希望上香保平安\|/

師父派年貨錢，緊係早啲派隊

日經暴跌2百
師傅單邊又中

推背神圖保平安
\|/

港女日日低開後就V返上去

\|/
師父救我

仲未拎返啲錢

好後悔冇跟量巴入熊

\|/

好友應當悔改

尋日臨訓仲話美股新高同夜指升
仲諗住今日好好

幾十年前與沈大師住同一間宿舍，幾乎朝夕相對，卻從未對話。想不到沈大師有如此慈悲心腸，似要普渡香港股票賭場的眾生，令人敬重。唯一問題是，沈大師是按文明社會的經濟法則看問題，在文明國家多能應驗，但香港只是半文明國家，而統治香港的更是未開化的化外之邦。這個化外之邦以其邪門怪力，已經完全扭曲了香港的樓市，也正在扭曲香港的股市。羅素曾說：「中國總是一切規則的例外。」這句話值得再三玩味。

次次集體興奮同數錢都奶野

TA 好難, 勁多個指標 宜家都係揀2,3個用熟左先

同埋自己心態好差, 宜家好似慢慢偏向鐘意睇財報揀好股果邊 SET好止賺止蝕位唔理佢好似岩我D呀

不過前兩日實戰,揀左幾隻股黎畫線
每次畫D線都感覺好神奇 好好玩 但就無實際操作

每個版塊睇，揀咗望吓係咪老千股，睇吓派息負債，然後睇圖自己同自己講個故事推算，你講嗰隻冇留意

通常用基本因素估嘅適合長揸，短炒嘅話圖形亂買亂發財，A股化嘅港股要適應強國人套炒股方式「追漲殺跌」「餓死細膽嘅、啃死膽大嘅」「亂買亂發財」,短炒睇圖原則係「選美唔係要最靚嗰位美女，係估最多人會選佢做冠軍嗰位」，就係經濟學家凱恩斯所謂嘅「空中樓閣理論」

離9點仲有1分鐘

qq ao 第一口：492.x
第二口︰480
第三口：470
第四口：466

學到野
「選美唔係要最靚嗰位美女，係估最多人會選佢做冠軍嗰位」金句

同師父同房收料仲快過做訊匯

天崩了 好友應當悔改

走鬼呀

美國財長都同師父作對, 歡迎美匯下跌

樓王

2318

二師兄都有講過，舉例同我唔同，貨幣經濟學家凱恩斯炒股、商品期貨嘅，佢好早提出過「空中樓閣理論」，就係咁

不過條撚屌炒大豆睇錯市，差啲要喺紐約搵個倉擺大豆，玩賴皮話啲豆質量唔得拖，咁啱大豆價升返佢先先甩到身

憑記憶唔敢肯定百份之一百啱

好撚痛呀師父

師父: 估值過高, 已經唔適合長揸任何股票, 要一股不留

啊寶仲未出黎講笑話嘅

樓王學堂啲教學真係好賞心悦目，多謝師兄們成日無私分享經驗
沈門好有愛

沈門好在有你

唔知wow左未

直情掂晒

大膽

大膽!

逢低加bull

大膽！

伸要黑白
師父無錢比佢印彩色咩

ermmmm 彩色黎ga wor

學乜鬼堂，大家吹吓水啫，我炒過A股，大約知道強國人炒賣風格

張相睇落似黑白
自

如果有人琴晚夜期開淡，打算執番一百幾十點交租，今朝一開市又要搵地方出show 籌旗了

喺地鐵噴左出黎

\l/

做乜春期又爆返上黎？

大師兄早晨

\I/

係咪前幾日share過果位師兄？我記得又係分開幾part印

早晨大師兄

大師兄要唔要揮春？
要既留個TG，我地會寄俾你

992 一個月高位 發喇

師父已經一股不留

邊間u

唔同市場唔同地區嘅炒賣行為真係唔一樣㗎，我睇香港人炒股理性好多

收到

上香先\|/

跌到沒break

175 小隊, 包頭呢邊丫

等緊牙寶出黎恥笑我地

原來師父係校友

勝利.jpg

爺閪啪啪啪！

佢好似係CU讀ECON?

我無裝TG
上次個張你咪比咗我囉

商科

中大BBA

沈判喇

濠賭板塊係咁洗落去

Yes! 滿缸紅！

\|/ 裝返注香先

師傅又中

molamola, 全部也是紅色的

誠哥1號仔頂住

#me too 好刺眼

好, 西晒D 廢淡落車, 開車喇

1
1038

終於都比我等到 勝利.jpg

走著瞧吧

洗唔洗作返個沈門beat俾師父dem

地震？

我全倉只有佢蝕本嘅，下回師父噏嘅都係唔掂，我自己揀股唔會選到佢

好似有師兄之前創作過

吉利整車唔記得整brake

咁要先知係邊間書院

我都上注香先。生生性性呀。

黑氣石又呃姨媽巾

樓王你隻新寵已經升左1%

阿寶今天實笑到見牙不見眼

三飛鴉，淡勢已成

又大大力沈吸血鬼

牛市已完

師傅又然

熊市開始

好細力姐
果日先500點佢有跟升算好好
黎頂呢兩三日回落

師父又中

求師傅新指示

一

希望今日比師父開心一日, 咁我地之後先有好日子過

唔會呀嘛.. 升左咁多點 回調番2000點都仲上升通道

股

不

忍淚斬平保牛

好撚痛呀

留

平保準備好freefall未

吉利大盤 又要坐

好痛呀

師父呢兩日收市上東網live又有得係U煎面前沙陳

笑啦快啲笑啦

忍淚斬即月平保Call
0.8得番0.3

雖然0.05入, 但都覺得賺少左好多, 個日見到做Short個個賠十幾倍太開心冇止賺
仲諗住上100, 殺夠佢20倍

cfu 此刻心情: 股災，股joy

師傅又贏

昨天仲笑得好開心架

引熊?

其實平保跌, 大市都會衰, 阿寶玩恆牛都要望2318唔好大插

牛市完

你唔好唔記得佢有好多手400蚊既QQ

好友應當悔改

me2, 仲未放

斬了隻平保近牛就開始V返上去

勝利勝利勝利.JPG

唔好意思，噚日師兄弟講嘅標題唔記得咗，麻煩講多次

好撚痛啊師父

唔係啊，我地印左200張出黎，用金色

個個抆哂d錢去炒能源

今日大沈日?

轉炒落後板塊

中石油又再爆發大升喎

今日係最後上車機會
大家快上車

[size=4沈判日終於到 [/size=4]

師父又贏

升咗3千幾點回調正常，唔沈先驚，上升趨勢唔會變

我都輸咗比佢，估錯升

1137救世界竟然係

大C月底要交租, 包容下LA

師傅條撚屌硬係要搵一兩日偷襲之後又可以打飛機話發烤, 扭曲

唔玩喇俾番啲錢我啦師父好痛呀

好

標番童先！

大師兄

大撚膽，師傅唔係咁諗

扑暈自己先

冇事嘅！師傅尋日講明爆單邊，今日應該冇升跌！

倒蝕返晒之前賺果d

麻煩師兄拿番頂皇冠比師傅帶 師傅大勝了

【實戰理論】自己執生吧！（沈振盈）（JAN 25）
2018-1-25 10:07:17

連鎖效應

一成為全港最「熊」，個市就連挾三日，市場場情緒進一步樂觀。但與此同時，負面因素進一步發酵，轉角的訊號，就更加靜悄悄地出現。究竟大市是慢火煎魚，還是請君入甕、溫水煮蛙，好快就有分曉。

後市看淡的因素，重點在於「資金」。就算近期股市持續上升，其實大家都應該知道，未來的日子資金只會越抽越緊。全球貨幣政策已逆轉，從寬鬆轉趨收緊。當大部分基金已高比率持倉，現金水平已屆歷史新低之時，就知道大家對後市的看法不能過份樂觀。

內地方面，場外配資已高達一萬億元，是熔斷機制後新高。這亦顯示出，後市風險已越來越高，皆因所謂市場資金，其實也只是靠融資而來。只要出現了其中一個導火線，或會引來斬倉的連鎖效應。

昨晚外圍已初現單日轉向的訊號，美股高開低收，只有道指臨尾靠一兩隻股份托住，勉強唔使跌。歐洲股市全面倒跌。美匯下破90關口，正向88.40大位進發，這是意料之中的走勢，相信這是美元轉角前的一擊。日圓下跌，美元兌日圓下破110關口，若再跌多一兩百點，拆倉潮又會再出現。所以，自己執生吧！

沈振盈

有大師兄係度，我就坐定定先了

加碼先dllm

Gamel 師兄J圖大法係邊
你搵D日本妹好正

紅字既對比係fail ga wor

師父我知錯啦

師傅向緊世界中心抽插緊

呢次黎真

跌多啲先，我要執平貨

我己經決心等D牛反彈

呢個毛文又要撻下隔離post d 圖

316 牛 唔走

師父: 英國皇帝睇你今晚仲笑唔笑得出

朱你唔好頂住個市啦，點都要補裂口既，一陣跌多啲先入貨再打返上去仲好啦

阿爺都仆街, 港女跟住一齊仆

set左跌200就入牛
真係到左仲跌凸
唯有用訓覺大法

訓醒會升番架

師父搵返支棍

尋日我都係咁

好提議

不過我見悶悶地想打個丁姐

上

廢淡我諗住你落500, 過左十點半冇力啦? 等你開午市後再沽睇你有乜把戲

大奇蹟日???

唔好咁講, 師父會嬲

屌你老母平保跌咁少

2318 牛快D升啦

阿寶喊之時, 就是平保反擊之時

大跌市到了
自己執生吧！

已將所有錢買建行

跌過2.7%仲唔夠?

最低位放左平保即月Call

cfu 救下我隻 1478 得唔得

早知尋日唔call g

平保要落地獄！
落
地
獄
！

指數頭一個鐘走勢假嫁

屌你D內銀反彈快過小明

師父$2中行嗰陣叫買 你班仆街又唔買？

近牛竟然死不去, 斬了

訓醒一覺我希望
1137升
700升
恆指升
2318落地獄！

1038爆SEED

……
到底2318 對你做左d 咩…

算, 即月Call
落袋為安

樣子對angelababy之情，一模一樣

有多愛就有多恨

係打左幾大既靶就有幾恨

阿寶係傻豬黎，同錢鬥氣

扑暈自己, 收市起返身會沒事的

煤氣馬拉松 必勝!

訓醒等比師父懲罰

悶悶地，有無人一齊打丁？
岩岩碌facebook 見到

李阿寶的心情：

一到十一點個市又好d

阿朱你唔好再打j 喇

day off 無野做唔打丁有乜do wor

師父@77台: 期指未結算前有16萬張, 感覺上有D野做緊, 似係向下, 時況好就唔會向下補裂口

大師又中

淡友要投降, 睇番尋晚原來夜期大成交

沈完啦

有請 勝利圖

師父: 留意兩個因素, TRUMP 話要上3萬, 姆欽話要弱美元,

圖表派破90要再落, 市場操作睇住88.4, 洗埋落去, 美元轉勢, 美股確認短期見頂0既機會就好大

唔該晒師兄，我唔喺屋企直播唔到,

麻煩晒師兄

沈完未

師父: 可以開始試沽, 嚴守一D位 33000

32800開淡倉0既把握好大, 博佢補埋個裂口

真係大把股票冇郁，幾日前都講資金開始分散去二線股，非熱門大藍籌，連中國電信都郁

扯住指數先前嘅熱炒大藍籌分批出貨比老散，典型強國炒法

開始試沽

師父: 2318 技術上三隻烏鴉, 去到平台位, 可能出現一支大陰燭, 92蚊短線支持參考位

啲投行儲夠長和系啲貨就出post吹奏

逃生門即將開啟

今次大家試吓正面少少啲睇師父依句話，唔好做佢對家

師父: 大行報告估值平保分拆業務13.2, 由話分拆陸金所開始升都唔只13.2啦, 但係同期其他保險股跌0既, 平保係升突左0既

some say ....... 明明係講股佬成日叫人唔好買股票

長和呢排都係 96-98 妹下妹下，正股升到 105 其實都冇乜肉食

1038 都升，但好唔好走咁d. 貨先 ?

一股不留

見到some say 就諗起畢幫
kos, or some say kosm

負責任0既良心股評人

屌！師父講完三飛鴉之後2318升返

日日都同一個玩法 悶唔悶啊

跌200入既近牛賺了

2318屌你老母

師父: 700沖得比較急, 分拆因素發酵, 進軍零售店舖, 技術上走勢唔係咁好, 補到上升裂口, 最後防守位十天移動平均線

建行不愧係我愛股

遲早一次狼來了

港女唔跟美帝 師父又比人夾

師父推介700 熊64102 收回價480

師父: 下面460 上面470 炒住呢個波幅區間先

即回

阿寶哭了

算多架啦 佢一手好大價
上次業績炒到108蚊 業績冇驚喜插番落100蚊妹半年
今次油匯齊升 佢業績應該好靚 我睇實起碼升穿上次個頂

爺閪一收就跌返多D, 黨呀黨, 快D救香港啦

wa diu
貪左下

師父睇日圓會轉強

阿爺食飯唔轉燈，沈判繼續

阿寶真真慘慘豬，又準備插水啦

師父救左我隻打靶牛

記得買返十手992啦

師父: 大行話邊隻邊隻會派息, 就諗起渣打, 呢D消息要識得走1日兩日即走

汽車板塊係咁值得渣呢?

師父推介: 吉利PUT 17708 4月到期

貼價, 吉利近期24蚊會反彈, 但係越黎越力弱, 博佢呢轉唔彈, 穿埋再加沽

其實我本人就唔係好支持既，不過阿寶不如真係考慮下性交轉運

thx cfu

日日搞鳩吉利

師父: 今個月D賭股早左炒上黎應該早D收工

阿寶好似有老婆架

要求高級雞先掂啦

遲早一次重演數錢女煙腸搭沉船事件

師父: 金沙呢個月個升幅有D監粗黎, 令人憂慮比較多

佢賭鬼有賭鬼的命，幫唔到佢好多

師父: 388 有少少回吐壓力, 應該守得住292, 炒住波幅先

屌，唔記得入

多謝師傅

GOGOGO

肥佬又玩買兩邊，唔撚搞呢隻住

好撚多平保苦主

平保升。
李阿寶的心情：

過左高位 我仲坐緊

蝕走呀⋯⋯唔好死守 有時死守會打靶，平保跟大陸A股走

牛仔?

yes

市場欠 1478 一個爆升 !

cfu is watching me

你問下老貓先

2318?

師父: 1 係咪值得你追呢? 1, 941 都行埋...

師父: 油股等下個ROUND, 油股已經超額完成, 冇就唔好追入

師父: 認真要揀金礦股0既話, 揀招金

阿婆問1515

師父答: 大棍行第三棍 收市頂到高位就唔好走住, 碌返落黎就走

師父: 海航D子公司真係不宜沾手

搞完油又搞番金

安子兄，你執正師父個靚仔樣係無用。師父死咬你唔放

咩位打？

823真係好悶 仲未坐完

扑暈自己算啦

175 午市包頭小隊

823係後衛，你想佢踢前鋒?

dklm

90.08

R 哂頭

扑到包晒頭

金油好小事, 咪搞D股, 我會正正常常跟隨師父沽

幾錢買？成日見你叫春

師兄，佢跌都係0.幾個巴仙，你仲想佢點

沈門叫春post 起碼佔左四成?

細佬我先26唔想咁快結婚啊

沈門叫春post 起碼佔左四成

佢應該70左右無記錯

屌你，跟我過大海先啦，講

多謝爸打提點, 等陣SET價位走人

2282新場2月至開
下晝可能又一棍

如果唔理師父, 純畫通道係可以穿90
不過我著重師父睇法多D

怕未?

今次都比CFU講中左, CFU回春

師傅救得一個得一個

師父照顧弟子, 係唔洗怕
放過175先啦

9月個次沈判你唔係話比你老婆/女朋友嘈住叫你賣QQ CALL咩?
因為個次我同你同船所以我印象好深刻

師傅

我信師父話油股超額完成, 今朝放哂883牛架啦
救下175啦

美元續頽︰美匯跌穿89！非美貨幣及商品價集體飆

美匯指數頽勢加速，曾穿89關，低見88.952，現報88.993，非美貨幣相對揚升。

英鎊升破1.43關，高見1.4305，漲0.4%。澳元突破0.81關，高見0.8043，續創1年半高位。瑞郎高見0.943。歐元漲至1.2440。日圓高見108.92。

至於人民幣匯價，在岸及離岸雙雙漲破6.33關。在岸人民幣(CNY)曾高見6.3281；離岸人民幣(CNH)高見6.3250。

商品市場亦受影響，金價高見1,364美元。紐油及布油分別飆上66.2及71美元關。
－－－－－－
《骰寶坊》誠邀各地【賭王】【賭后】挑戰神人境界，每日更有百萬籌碼等你領取！
立即免費下載，體驗《骰寶坊》最真實、刺激的多人在線骰寶遊戲！

美匯愈跌勢加劇, 跟足師父劇本

師父不忍徒兒受重傷，打救弟子開逃生門

重貨

以我同船經驗, 師父品性純良, 能夠通過考驗既弟子必有收獲

388升返D

屌, 演唱會轉播又搶不到飛, 股又日日紅, 好撚嬲

加入李阿寶陣營，屌到平保反艇區

師父品性善良

佢善條毛咩

師父食硬安子兄

李阿寶陣營愈黎愈多人

我已一股不留
多謝逃生門

師傅➡️

大膽!!師父正義善良, 拯救萬萬股民

求教 美匯跌對市場有咩影響？點解會跌

大戶造市

鳩UP上身, 美匯跌其他貨幣就升, 姐係D錢都周圍走, 對環球股市都好
美匯跌對美國既好處可以打貿易戰上賣野平D可以谷銷量, 貿易逆差可以改善
還債方面都有SO架

72 叫春已成習慣

例如：彩也香、繪里香

整住岑麗香先

屌，眼鏡娘

幾時屌過?
呢排忙 少左捕捉師父既每一句祝福

錢錢錢定77台，好似話佢太高，要賣嘅賣曬無得再上

但尋晚美國高開之後插水

唔上邊有得落，鳩估

到底會唔會轉燈呢
好緊張

小師弟為902加加油先

恆指開車!!!

平保狙擊手
有大師兄風範

angelababy

沈極都係得個百幾點, 大C 比D力得唔得

夠交租ga la

175玩撚猿

李阿寶 = 樣子大師兄
Angelababy = 平保

啊七罐汽水……

送比訊匯

大撚膽!

175認輸，搵機會反彈止蝕離場，責住資金，雖然唔多，無謂等，呢筆數要同師父計嘅

真心中伏

175船長棄船

聯想迫近4.8阻力位

師父有排J

啱啱止蝕咗，25.4,蝕鳩咗2千銀

死肥佬

米子兄仲未走牛？

放心，肥佬實俾返你

爺閪轉燈

175仲有我包頭仔死守，兄弟頂住

樓王之後賺過錢，走左嘅1083
仲有得升

呢隻好嘢嚟，一路諗住回到夠見底又嚟過

Agger

飯後個市唔郁，又要等3點？

師父私人坐駕
容不得門徒說三道四

2628啪啪啪

爺閪已經轉燈 港女等3點

架車可唔可以開快啲, 車師去兜風

放量放量

3點再落

啱啱回家，師兄弟提供咗幾個標題，唔記得咗，sor，準備開定先，可以再講一鑊嘛?

唔好灰心
個市都差左3日
還看下午3點

英國王東網live

一定串師父啦

有個係"熊put沽股有時盡，此恨淡淡無絕期"
由叫咩名提供

1月25日(四) 13:02
【大師午間教路】期結後或有震盪

沈振盈：留意期結後大市或轉角

訊匯證劵行政總裁沈振盈
訊匯證劵行政總裁沈振盈表示，周四市況開始表現反覆，近日主力托市的強勢股如騰訊控股(00700)走勢已有轉角的迹象。雖然大市似是聚頂，惟留意有機會於期指結算日(30日)後，會出現震盪波幅，建議大家短線做淡倉。

至於美匯穿90關口，大師認為有機會下試至88，惟跌勢已近尾聲。
－－－－－－
《骰寶坊》誠邀各地【賭王】【賭后】挑戰神人境界，每日更有百萬籌碼等你領取！
立即免費下載，體驗《骰寶坊》最真實、刺激的多人在線骰寶遊戲！

遊戲下載：

回顧2017財經大事，展望2018股、樓、經濟走勢
即上

虛擬貨幣新錢途︰

新股上市專輯︰

「東網Money18」全新功能「貼市貼士」，助你掌握投資先機

好

嚟料

我聽師父話一股不留

咁即係開左淡倉未呀師父你

"一沽肝腸斷, 天涯何處覓支陰"
由熱菇誠提供

a) 沒有淡倉，我們仍是沈陣營

b) 振振有詞睇兩萬
盈盈笑對三幻三

由通街都係處提供

英國王：有個人辦估計跌市 輸左成萬點 哈哈

師父建議得應該

佢老母個樣，串得佢

暫定，仲搵緊幫手去派送各大院校

咁佢呢？扼穚費

沈門同仇敵愾，聲援大師著燈！

已開新post

沈陣營第九十一期 － 熊put沽股有時盡，此恨淡淡無絕期

換咗安師兄張聖物，師父成個精神晒

頭先想平倉
平完之後
咦
點解profit loss 仲跳緊嘅？
原來平錯另一隻
又買番差價連手續費蝕左兩舊幾水

上面師兄講嘅標題已經cap咗圖，會順住出

多謝大家提供，有好多時諗唔到

有勞

有時電話好

噚日我眞係有運

樓王好心有好報

自己揸主意，總得要自己做fund man㗎嘛，係咪?

好！ 咁我上了

佢老味咁唔比面，嬲

對師父好D又追住我

有冇片 ?

呢個難講.....不過喺我嚟講師父唔喺我背後就得

有求必應

ERR..唔係呢本呀師兄

今日師父schedule 點
我係屋企好得閒 想見下老人家吸靈氣

今日買咁耐燈足咁耐 買牛就跌買熊就升

即刻買隻恆牛睇下

師父咁慈祥
呢類型呢

要練到金剛不壞之身

放心，唔係尋寶，到時會公佈書名同number

安子兄
死心啦
擦鞋想師父放過你

做左好耐CD Rom, 頂唔順啦, 開account 上香 \ | /

歡迎

大家可唔可以提議下大學既揮春放邊好？要清潔啊姐唔會清走既

廣發吉利 清倉

謝樓王

民主牆
一係就係呢上莊海報隔離
一係就經濟學會個board正中

hku 可以放u street

你好

歡迎你
呢到人情味好濃 大家1齊學野搵大錢

5點半東網live

師兄好, 呢兩日師父啲燈好唔明確, 無師父指引條路好難行

OK!
師父今日會笑成典呢

大家咁話 就係咁先揀沈門

師父一定係睇完聖物圖之後唔俾位

我都係低調啲啦

收到風師傅gel 緊頭準備數錢

入門丁圖呢？

師傅唔會咁契鳩弟既

要裝香行禮。
一係繪里香
一係彩也香

師父 = 契鳩弟

係咪即係上香圖?

大撚柒膽!

丁圖呀兄弟

丁圖呀

死啦小弟見打親丁都要入內堂掃地, 啲丁圖都del到7788

英國王：有個好著名既quote 估計調整輸既錢 係多過調整所輸既錢 哈哈 哩個好正常吖 有個人辦比你睇啦 估計跌市 輸左成萬點 點追都追唔番 哈哈

6分20秒

𡃁仔玩嘢呀？
你會唔會對住d 香打丁？

錯撚晒喎師兄

樓王 隻6仔

今日師父3點9會唔會開淡倉

多謝朱，城大lib會最少出現5張揮春
幾時有就仲未知，仲印緊

會唔會推到俾師睇到

師傅對唔住, 我知錯啦 \|/

992月高

恆牛命不久矣

3點啦
個市沒有最差，只有更差

sor 呢兩日會搵定 3點9配合師父講既野貼

唔好再咁大棍啦師父

如果係66.X買完全唔使擔心，近期嘅底嚟，不過升得慢，盤大難快速扯上去，不過勝在可以安心瞓覺

師傅駕到！沈判呀！走呀！

希望你唔好再令師兄弟失望!

成條片都係串師傅

我仲有閒錢，
買左小小6 902
但買得小

無跟樓王買卷商，錯哂。

700今日最少跌12蚊

feel到搵緊dl...跌夠300收市

跌市喇

師父已深入各校校園

中大擺未圓湖啦 近地鐵站又無咩人

作為徒兒我要向英國皇帝宣戰

遍地開花

真正救得一個得一個

串左328啦,師父開淡倉未呀

327都穿埋

好邪。。。今日沈判了

穿左328啦,師父開淡倉未呀

嬲 瘋狂打錯字

我隻建行

跳水準備

高台跳水準

返轉頭打大佬 32000

師父

睇你英國王得戚得幾耐

刀下留人

我一路聽你哋講冇睇都嬲到隻手震晒，決定抵制英國皇帝，等佢點擊率低

玩得太大，師傅要沈了

又係你呀啊寶

唔好啊 我隻恆牛會死架

我睇都廢事睇

\|/ 師父我知錯喇

賭鬼結係賭枱

李阿寶又搞咩

師傅可以救175

你又買咗牛?

唔好再沈喇師父 徒兒知錯喇

大力d呀師父

怕什麼！要沈便沈！

利申：空倉

+1

2/3倉未驚過，專揀頂得住沈判嘅

+2

你條仆街打完j 之後拍拍屁股空倉走人

李阿寶：師父，你條仆街，你棟鳩我？！

正股姐

屆尾又比我388 彈入彈出1次 thx cfu

師父開飯! 師父好波! 我愛師父!

佢好似第1個-200買近恆牛
應該冇食到掛

322 gogogo

坐吓啦，唔等得下轉走敢尐囉

聽日一定會好天

訓著左，一訓醒就跌緊280

吸血鬼坐陣對抗沈判

呂布師兄係咪數緊錢啦

恆牛豬左幾千走左

3.9在望 有請師父

175輸2叉嘢未計手續費

rip

今日有3.9啦掛

留守中

睇黎daylow喎

風頭火勢仲瞓得著

好在今日1137反彈彈番上去3.7

天要下雨，娘要嫁人
眼瞓就要瞓ga la

恭喜

其實平保跌到仆街高興啲還是1137升高興啲?

勝利圖.jpg

我都想訓晏教

阿寶: 平保下地獄 > 11137升

1137升到仆街加平保跌到仆街最高興
但700可唔可以唔跌咁多,恆指可唔可以唔跌咁多
原來我不經不覺已經有120萬股恆牛

清曬long call keep safe

嘩！咁你今日咪......

你...

師父好波 聽日再玩過

啊寶遠牛？

跌17格,噴左兩萬咁上下
700跌左8.6,十手,即係呢度又噴左8600

電腦大爆炸

我覺得我好似見證緊你慢性自殺咁

聽日個勢唔對路我就會清牛牛的

跌夠300 點啦好嗎

出擊

明明我已晝夜無間踏盡振盈路
夢想中的瘋牛為何還未到

打大大佬再打大佬

過夜恆熊唔夠guts

700 收市FREE FALL,今日帳面爆左幾多錢出去到底

沈判日終於到
負面因素成功發酵

錯圖

做乜鳩

佢個量....

今日52 都升...... 劣食股

俾左幅老貓圖

去搵老貓吖嘛

師父我錯啦,我唔應該貪心

QQ勁假又比人質

錯啦,係未到勁價已經俾人質左落458

英國王串鳩師父即刻瀨野

平保勁假質完竟然上返去高過4點個價

基金佬掃緊

上香 先\ | /

掃撚錯野啦基金佬,700呀

期貨仲要加倉加到16萬張

今日呢一跌，可唔可以令到師父唔好再俾呢轉身信息大家估估下。
一講大跌市已經確定，就可以疊埋心水進攻！

信曬cfu 1股不留

今朝快得滯，稍等就平幾嚿水

3日期指坐到番起點

唔掃高聽日點插過

902?

睇唔透，是升是跌

好失望，唔係收灰色

睇唔透就唔好入市，食完20格收左手

1478
之前 12 蚊溝左貨

1日跌左2皮

今天賺左 5000 全靠 1038

但 3311 981 1478 都輸錢

3.9呢？

係，5.18，不過唔緊要，我睇5.8-6.0位嘅，要搏佢快速拉升贏多少少過年，呢隻冇咁穩陣，我評價都係安全系數高嘅，跌唔到去邊，可以坐貨嘅

平保先穿10天線

老貓Strong hold, no hope

師父開心啦

今日我承認兩敗於師父，大市同175，冇力再同佢較量，請其他人出戰

陣間5點半東網live

樓王振作呀！喺大師兄跳出跳入既日子要你喺度定軍心！

仲有恒生母公司一戰呢

三點九呢？仲未有？

師父太強大，我自以為可以贏佢，師父我知錯啦，我唔玩啦，比返啲錢我好嘛?

咪係！唔通師傅要熄燈！

搵唔到3.9

師父食晒熊仔餅掛住數錢

佢老味連3.9都搵唔到

出咗啦，可以用一注淡倉
如果聽日高開3285幾樓上再加一注淡倉
好似係

師父今日數錢數到手軟，淨間開live 會教訓沈門 ga la，所以3.9都唔駛出

有冇link thx

師父開淡倉救世界啦

唔該師兄

cls 跌時睇跌我阿媽都識啦

我個倉有救喇

估中左師父今日會開

師父: 下星期結算前睇32000邊!!!!!

其實我心入面都想開淡倉
但一諗到師父都會開
我就控制住自己唔好郁手

寧吉倉，莫同船

有慧根.jpg

多謝師父，有救喇

仆街 又同左大師同船

三點九：今日一注淡倉先，聽日32850再加一注！

你吉倉就串柒柒，師父會𥄫住你個倉

到時先祝福你個倉嘅貨

屌

自從轟屍踢館比我哋底褲都除埋，好耐冇見過熊軍集氣區，哈，公海竟然出現一個

熊軍會戰勝歸來，熊軍集氣支持區 - 分享自 LIHKG 討論區

呢本幾好，最少理解多少財報術語，薄薄地方便睇，冇咁多廢話

一陣收工去商務看下先

師父又開始心熊

有唔明就等會計佬上水先問，我都有啲唔明得晒嘅

自從參透實戰理論失敗
我宜家一睇師兄們 二財報 三TA 師傅守尾門

重心都係實戰攻略

參透實戰理論已發咗達，個個等緊佢上水，我諗住幫佢拎喼做跟班

有冇人統計過師父過去咁多次3點9話開淡倉之後 恒指有咩變化

剷車 唔多吉利

正股倉都無咗一兩%

夜期

自己嚇下自己先。

通常升，或者遲一兩日，舊年七月頭開淡倉大沈判，我即日入咗，跟住佢話「夠膽就加沽」,之後又升啦，話說嗰2隻變成我責倉嘅，從未去返我嘅買入價，仲收埋息，佢嘅倉威力高過3.9嘅

師傅東網live

搵件咁樣衰既

大佬可以返返去再打

不如番去原野頂

大佬番生開第二型態 要再打過

CFU重申牛市尾升
話唔好再講起步, 唔好害人

【三點九‧沈大師】大師：可以落一注淡倉先

咁師傅又講開淡倉 又講升
我點跟呀

個女主持好撚大膽
反問師傅話上年夠好多藥引, 但都未爆
師傅話未發烤夠

尾聲呀
正字好緊要

992都冇貨！真係一股不留！

唔係一直都無咩

CFU總結：手中一股不留 只有淡倉

冇水平就真 弟子個個都識代師父答

你理撚得我呀.JPG

175 啲錢佢仲未還返比我啊, 上返27 ok?

唔知今晚夜期係咪又山水畫呢, 好期待睇下有幾多個山頭

992下一隻700

正股可以坐下既

想快啲掌師父咀

夜期開左無耐已經畫緊山水畫

fatfat

正呀四眼妹

師傅祝福 金銀滿屋
師傅加持 錢浸泳池

忙咗成日，一睇又唔見幾千

不聽師父言
沈判在眼前

聽日又拗腰上返去啦！矛樹嘅

You are not alone

原先打算放工買電話，計畫取消

又話自己係女，收埋咁多J圖

留咗40% cash要跌就快

師傅開咗淡倉，又挾一口上啦肯肯定!
聽朝肯肯定又追唔切

家陣不俾收埋J圖咩
利申: 腳膠

師姐？
啲自貼圖呢

沈門女弟子

喂，米沽，快速放，唔好兩頭望

米子兄係絲

仲有叫咩名自稱係絲

好心你地幾廿歲就少d 幻想啦
自古以來，兩燈都係無女人上ga

我

C妹消失咗

對。邊會有腳膠嘅囡

係啦，又唔自貼，無曬沈門傳統啦

會計佬係咪即係瑞瑞？

係囉去咗邊

所以一日未自貼一日唔信

cls

師兄心水清

經歷過咁多風風雨雨仲好似天真嬌咁天真就大檸樂啦

咪臭係

我真係絲

我信，我真係信
我都信美利堅帝國係女人

fyi
洛杉磯華人工商大展

紅巴不了

頭先tvb news見到聖物圖（浸大news果陣）
好感動

388

北韓建軍節前閱兵

師父又中

主力沽388！
一彈上305 306呢啲位就沽！

Diu

浸大同學有阻力！

師父無啦啦捲入政治風波
習總見到師父聖物阻力圖喺標語旁邊，會唔會當師父係反黨、反共、反中、反華分子

笑撚到仆街

師父又有機會證明佢係股壇清泉！

師傅有阻力

無所謂啦，師傅預言今年中國經濟大爆發，本身已經被定性為反中亂港ga la

師父嘅陽壽有阻力

師父講嘅危機正在發酵，原來係講緊自己條命

周圍都有地方上香

大爆發又點會係反中亂港
師父親中愛國，睇中國今年經濟高速增長嫁

打錯字, 係沈大

師父遍地開花

師父好野！

我已經見到啦
見到聽日師傅既身影,攞著支好大既軍旗領軍,軍旗上面寫著勝券在握
帶領一眾弟子殺向熊群既畫面

勁過普京

李子兄又黎

咪係，師父已經見指住鏡頭話「有阻力！」，咁都參透唔到？

KEY師傅個頭上去一絕

未key 已經諗到師父果刻有幾威猛

誰又騎著那熊熊跑過

你當我是沈誇吧！.jpg

隻熊有阻力

沈曰成仁

師父騎住隻熊上演一部倚天屠牛記

聲援浸大同學有阻力

係唔係咁？

dll味我噴咖啡

你地死啦 一陣激嬲師父就仆街

[member[/member]

不聽師父言 都講明175唔掂 同板就避下

發現U都好多師兄弟

笑出聲

你班仆街日日又貼倉又串大師

有無問暗號呀

琴晚歐元肥肥

應該好快返家鄉

就咁睇字 主持同師父似做緊節目教煮送

IT'S FUCKING RAW!!!

股海一天地
勝負原難知
竟有吞天志
唯靠沈宗師

劣改2

屌 好撚正
做左CD ROM咁耐 忍唔住要留言

股海一天地
文壇原難知
竟有沈破天
唯靠沈大師
最後得條屍

我笑到停唔到

股海一天地
文壇原難知
竟有沈破天
唯靠此大師
最後得條屍

好英偉

SHUM門大把創意無限既人

夜期咩料,無啦啦冇左4萬幾張